白智英 x 邕聖祐

好好聽..
ONG家下算唔算WANNA ONE解散後發展得最好個個
姜舟除左有得同大山婆扑野之外好似輸晒

其實姜舟 專輯銷量最勁
不過路人感唔好
ong 拍劇拖左d 時間所以有少少粉絲流失

呢首屌打思春期同IU個首啦
大家快D聽

勁屈 好好聽喔

搵kd 同ong比 博屌？

聖祐bb

真連登仔唔入流

Ongb好唱得

2U 屌打

好撚樣衰把聲又弱
靠白智英Carry

CHING一定好靚仔

聽到咸能左

我係絲 成隊Wanna One都冇個睇得
淨係記得有個Solo 唱Universe幾好聽